第一眼冇Feel = 點付出都冇機會

如果一個男仔。每追求一個女人
都會付出自己 你可以話佢蠢
然而到頭來換黎都係悲哀嘅結局
甚至開始對愛情麻目。緣份究竟係咪存在？

兄台，我可能冇你咁多經歷，但都係類似嘅情況，而家係到懷疑人生。點算好...

想唔付出就有收獲?

點算好⋯我都想知 每次失敗過哭過 企返起身再來過
到宜家即使好愛 但又分唔清麻木感覺 就連再踏出一步 都好心酸驚會再失去
嘗試過搵野做 係有用 不過一啲事情發生 呢種感覺又會返黎

都係架..

唉

唔係每個人都有呢樣嘢 早d接受現實好過

我第一眼無feel但之後越嚟越有啊

你咁講其實係咪從未追到手
對方唔鍾意咁你都唔會強人所難啦
唔通有日孽瘤話佢冧你，你會即刻落搭？

機會係要靠努力製造，但唔係寫包單你把握到去表現最好嘅自己比佢睇人地就一定受
人人口味唔同，現實就係咁，所以合緣先咁值得被珍惜
你欠嘅只係運氣，茫茫人海不停抽獎都未抽到咁解